{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포비치힐"
    },
    "text": "ビーチヒルは江陵初のホテル式インテリアで、内部は高級感とトレンディさを備えており、どの方向からも青い海と湖の全景を見ることができます。 注意事項としては、保護者を同伴しない未成年者の入室は絶対不可であり、ゴミの排出は飲食物、焼却用、リサイクルに区分して指定された場所に捨てなければなりません。 客室内では臭い料理は調理できず、個人用火鉢やカセットコンロなどの使用も許可されません。 一部屋あたりの最大人数は4人ですが、家族の場合は最大5人まで可能で、準オンシーズンとオンシーズンは最大7人まで可能です。 基準人数以外の寝具類を追加要請する場合、1SET当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、1部屋当たり最大3つの追加寝具が可能な予約方法もご提供します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューをしたい場合は電気グリルを使うことができ、利用料は20,000ウォンです。 バーベキューは事前予約が可能で、当日予約はできません。 幼児の場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、乳幼児の基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 客室は湖と海の眺めが可能で、ホテル式インテリアとアメニティが提供されます。 無料Wi-Fiが使用でき、ペットとの入室はできません。 ペンション施設としてはエレベーター、消火器、煙感知器などがあり、駐車場も無料でご利用いただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーチヒルはどのようなインテリアを備えていますか？",
            "answer": "ビーチヒルは高級感とトレンディさを備えたホテル式のインテリアを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビーチヒルからは何が見えますか？",
            "answer": "ビーチヒルからはどの方向からも青い海と湖の全景を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はビーチヒルに入室することができますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの排出方法はどのように指定されていますか？",
            "answer": "ゴミの排出は飲食物、焼却用、リサイクルに区分して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ビーチヒルの客室内ではどのような制約がありますか？",
            "answer": "客室内では臭い料理の調理や個人用火鉢やカセットコンロの使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ビーチヒルの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの最大人数は4人で、家族の場合は最大5人まで可能です。準オンシーズンとオンシーズンは最大7人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を要請する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具を要請する場合、1SET当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。1部屋当たり最大3つの追加寝具が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのような利用料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合、電気グリルの利用料は20,000ウォンです。事前予約が可能で、当日予約はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。乳幼児の基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ビーチヒルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビーチヒルの客室は湖と海の眺めが可能で、ホテル式インテリアとアメニティが提供されています。無料Wi-Fiが使用でき、ペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ビーチヒルのペンション施設ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビーチヒルのペンション施設にはエレベーター、消火器、煙感知器などが備わっており、駐車場も無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 623
    }
}